AIRSIDE/SOGO呢兩個啟德K11/ELEMENTS 一一落成後，啟德區物價會否貴到難以負擔？

Airside, 崇光百貨, 啟德K11, 啟德版Elements 一一落成後，啟德區物價會否貴到難以負擔？
崇光買個日本蜜瓜都4, 500蚊, 日日食水果都食到破產。

反而，其實我覺得荃西商場配搭其實更好
大部份以民生貼地貨為主
千色店，黃店Donki ， 夠cheap,夠貼地！

點睇?

啟德自己本身d樓太貴唔會點升
周邊中九龍二手樓就可能升

交通方便同埋咁多新商場基本上無敵
700幾萬嘅樓有機會升到900萬啦
不過肯定唔係短期內嘅事

買得起樓幾百蚊都唔捨得買? cls